今時今日，大家已經忘記左兄弟爬山 各自努力

幾個月前
大家都有自己想法同做法，無論方式係點，大家都係希望五大訴求 缺一不可
但今時今日
已經變左互相指責，打擊自己友想法同行動
一大堆"送頭 "攪黎無意思""唔知攪黎做咩" "靜靜地"去打擊自己友行動同淡化行動

天琦講過
如果自己真係覺得自己方式係Work 就去做 繼續做
就算比人打擊 比自己友潑冷水 比人指責 都要繼續去做
唔好因為其他人指指點點 而唔去做

連登仔好好記住咩叫做兄弟爬山 各自努力

連登好多分化五毛撚

講得好啱

上少啲連登

勿忘初衷，推

分化既都係假人，香港人一直都明白

打敗分化L！

兄弟爬山

-----------------
香港獨立，唯一出路

我見有部分係提點 擔心膠化

push

洗地 推呀